各大媒體Facebook多左好多三毛

嘩，一睇唔至可，睇左把鬼火...
依家我like 的好多page，包括SocRec ah, 各泛民議員Facebook, 旅遊網站一大堆，勁多勁多三毛on9人士港豬係度支持警察
我知發夢的好忙，鍵盤的都麻煩大家幫下手🙏🏻

我屌，女義士被除底褲個單野都仲有勁多勁多三毛白痴係度blame the victim！！！